高追美股實戰倉

人人都話美股肯SH就有得賺，今次試下開個細倉高追熱炒股有無運行（利申：另有長倉）

規則係岩心水就開倉市價入，買入價跌20%溝一注，跌40%溝兩注，暫時無止賺止蝕位

暫時揀咗5隻熱炒股，每隻約一千美金試試

歡迎恥笑同互相交流下

留名待笑

建議學出面連登仔高j jmia,vldr同acb試試

跌20% 同40% 都溝貨,咁同長坐變長倉無分別

暫時都係揀啲覺得有前景或半新股嚟玩（除咗ABNB覺得無前景，但又賭隱起）

細倉暫時係長倉，細注玩下訓練自己EQ

咁睇黎巴打你好睇好saas股wor

低成本營運但高回報既行業

產生依個諗法係因為成日睇完啲股票升到痴線又無入貨！倒不如試下開個細倉市價入，跌20%再溝貨！反正揀得既股票都對佢前景有信心

欣賞清你

BTW如果個人高追心水會係
NET
NTRA
TTGT
ROKU
STNE

Roku正正係我其中一隻睇住升，唔敢買

見你4隻都係今年，特登嘅？

岩岩開始跌先黎追

唔好潛水呀樓主

美期free fall

唔會！暫時加埋先5000鎂

咁你諗住幾耐review 一次

樓主有冇update
止蝕定坐

今個星期買咗
ABNB 126.4@8
SNOW set咗303接貨，但差少少先接到
其餘倉位不變